唔好再浪費精力同D3毛玩洗版喇,集中精力討論星期六,日嘅示威啦.

班3毛就係想洗走晒D裝備同戰術討論POST.唔好俾佢地奸計得呈.大家集中精神部處同宣傳星期六,日嘅示威戰略啦.